人權法案 可否增加轉做污點證人條款？

pish

唔得